好想去迪士尼，但一條友

就黎去老美，今次有些少原因可以去埋迪士尼
雖則男人老狗，不嬲好鐘意迪士尼，但可以發展個對象，又long D咁款
一支公，屌
點搞好？
是咪應該票贈一對佳人

我想去海洋公園

我都勁鍾意迪士尼
你等佢得閒先再去囉有咩所謂